有冇人覺得「癌細胞」既形容比黑社會更適合？

佢地唔單止係政府/公務員體系體系入面既癌細胞，更加係香港人既癌細胞

佢地活係正常既香港人當中

而家不停散播，破壞埋其他部門同埋三權關係

如果再唔對症下藥，切除癌細胞

香港遲早比啲癌細胞玩死

gd

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :